【突發】蔡霞怒轟：中共新極權主義 希望美國聯合更多國家與中共極權鬥爭

紅二代造反

對內被紅二代反
對外被自由世界圍堵

總加速師咪撚縮呀

咩media??

我估習帝想盡辦法對付紅二代

紅二代派蔡霞向美國民主黨求救

佢去美國游說滅共喎

其實佢走咗未？

唔係中國

已開除左黨席，滅共都唔關佢事了

份退休金冇咗咪反水投敵 好事嚟嘅

被退党

蔡霞未比人攪退休金已經屌緊白卡習

個因果倒轉左喎

呢條友推黨主立憲
痴撚線

係咪郭文貴啲friend?! 想造反推另一個皇帝